**2. ES6-Funktionalitäten**

2.1. Verwende [typeof](https://developer.mozilla.org/de/docs/Web/JavaScript/Reference/Operators/typeof) zur Typprüfung.

2.2. Verwende [instanceof](https://developer.mozilla.org/de/docs/Web/JavaScript/Reference/Operators/instanceof) zur Prüfung der Objekt-Instanz.

2.3. Nutze die nativen ES6-Funktionen für [Arrays](https://developer.mozilla.org/de/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Array).

2.4. Instanziiere neue Objekte ohne den *new*-Operator, ansonsten nutze die nativen ES6-Funktionen für [Objekte](https://developer.mozilla.org/de/docs/Web/JavaScript/Reference/Global_Objects/Object).
